出售二手IPhone7Plus Rose Gold128GB

出售二手IPhone7Plus Rose Gold128GB
包全新耳機
其他配件全齊 9成新 少花 $4400
女用家
可送埋d CASE (女仔用
TG : Kwany

$4100

Add my TG

女用家wor 8000收 pm

借ac的

有意add

圖都冇張

我識既女仔跌機多而且痴到成部電話都係貼紙

12000

Add tg 比機圖你

仲細咩痴貼紙
會影比你睇邊到花左

女用家$400都畀多

好新淨

女用家幾錢？

有無西味先? 有西味+2k

比你屌埋好唔撚好呀

女用家先最恐怖
見親個個唔係刮花哂就崩角/爆玻璃

並唔係個個都係咁

女用家-200

一係就列埋價
一係就摺埋收皮

女仔用手機成日跌
食飯都拎住電話 用

另外過左保養未

有列